ive神科 電機工程

升學可以去rmit
工作可以入大公司
點睇

覺唔覺讀書冇用
唔讀都入到跨國企業(麥當勞)

幾好